{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032496?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 하늘정원펜션(단체,독채펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご利用案内事項としては、予約人数を追加する場合、ペンションに事前連絡をしなければならず、追加人数費用が発生することがあります。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用については払い戻しができません。 次の利用者のために入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 直火方式での料理は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は認められておらず、娯楽や飲酒によって他の利用客に被害を与えることはできません。 予約特典としては、一軒家ペンションの一軒家客室でIPTVとWiFiが利用可能で、フットサル場とバーベキュー場があります。 駐車も可能で、ペンションでは海釣りや磯釣り、望山登山コース、海の景観鑑賞など様々なレジャー活動が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前連絡をし、追加人数費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊することはできますが、入室をお断りすることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次の利用者のために入室、退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式での料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は認められておらず、館内や他の利用客に被害を与えることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、一軒家ペンションの一軒家客室でIPTVとWiFiが利用可能で、フットサル場とバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめるレジャー活動はありますか？",
            "answer": "ペンションでは海釣りや磯釣り、望山登山コース、海の景観鑑賞など様々なレジャー活動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 453
    }
}